急！我有個見過一面既同事搵我要71000保釋

話說有個見過一面既同事無端端比狗咬，
打比我話要71000保釋。

話岀到去比翻我

打過去狗屋，對過人名同身分證仲有個金額都岩

但夜麻麻點扲71000現金比佢

仲有我到家陣都仲同佢whatapps 緊

求各位比下意見

報比老細傾下先囉

7皮野 上庭都唔洗咁高啦
叫佢坐爆好過啦

唉，我都有問過類似問，點解唔搵其他朋友要搵我
佢話無其他人幫到

入咗差館都可以WhatsApp？

我聽到都呆撚左，
不過問過狗屋，又真係呢個銀馬
佢第二日公司又有野搞

未保釋出嚟點樣WhatsApp你

係啊！仲要不繼問我有無消息

佢係狗屋入面whatapp 我，我知成件事好撚鬼
但衰在打去狗屋又真係有名

搵咗律師未？

佢話班狗同佢講比錢就走得，
所以暫時唔洗搵律師喎

碼

成件事好鬼，既然佢玩得電話，有無叫佢影幾張現場既相，錄幾段佢既聲你聽

會唔會佢知道手足的確係差館，然後冒名呃錢？

你橫掂都要保釋直接去警署搵佢話直接比佢接埋佢走囉
7萬幾喎你真係想幫人做多少少唔好博啦

7皮幾 坐啦 痴線

唉，佢有打過比我，都真係佢把聲
不過係鬼架啦

真心講，撚有咁多錢咩？我都係叫做比個親切既問候就算

七萬蚊，我都係搵過第二份工算

係未叫佢頂住 加油

Call老細啦，你咪話冇7皮野咁多囉，睇下佢點

正路手機收入袋架喎
保釋咗先可能俾返你
似厄錢

一定啦

類似啦，
叫做比加油好少少囉

例如 無事架！大不了48既姐

社企黎架，老細係咪要問社會福利局局長？